希望連仔加返HKG+舊功能

以前MTR模式喺嗰post連㩒幾吓就可以互轉
依家要去返setting 好唔方便

推
希望連仔睇到